求救！Bumper刮花咗點救

無啦啦個bumper有幾條花痕，唔知幾時hi到 可能停車場入面

算唔算嚴重 如果自己救可以用咩product?

牙膏

粗臘搞搞
唔入肉

牙膏都得？
粗蠟係咪搵海綿打圈就得

夠膽可以試下WD40擦，之後放火噴一噴

全車刮，刮到變pattern